放工趕到機場 想澄清返機場實況

現場和平示威 旅客大致接受理解
同琴日無分別

連登已經比三毛嚴重帶風

利申 兩日去晒 琴晚留守到今朝返工
喺鬼死全家

自推 721 811

721 811

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

要人呀

推

幫推

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

推！

成班人拎住部車阻著出入口叫一樣?

點同琴日一樣阿...

Push

我指一樣嘅喺在場手足嘅和平程度
同埋旅客嘅接受程度

pish

旅客硬闖WO。

今日有不足，都係因為我地冇綱領，冇方針係我地少人要點，呢個係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

冇入黎就等於你冇contribute過。
指手劃腳不如你親自現場提出！

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！

班藍絲核爆都唔割，我地跌個銀仔就大呼小叫，係咪傻撚左？

入緊機場幫手say sorry

希望你係講真....

可唔可以講多d
AA話停晒登記
咁係咪而家有旅客checkin唔到？飛唔到？

全香港人去機場呼籲唔好塞機場

有冇相？有冇記者開緊live?

利申：剛收工，搭緊車嚟

我睇住蘋果直播
你話一樣？
屌我冷氣軍師都咁話

大家識得叫停塞鐵

點解今次唔識分?

唔好腦充血 水能載舟 亦能覆舟

大家淨係見到眼前既野 覺得尋日好成功

問題係連塞兩日 骨牌效應無錯係好大 但對香港今次運動既反作用一定同樣大

其實全世界各地仲有一班 原本要黎香港 但黎唔到既旅客同商務人士 呢個係目前既思考盲點

三思

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

我係睇到now新聞 訪問 的確見到唔比人上機

好多遊客都屌到bb聲

依家無塞?

旅客方面我都唔肯定
但現場有唔少旅客滯留
同琴日亦都無大分別

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

多謝理解

三家姐

upload唔到 上網kickkick地
但都好過琴日好多

811

夠人就乜都得,唔夠人好易心急,放工大軍gogogo

現場表示平靜，旅客無乜嘈

只要目標一致，所有行動都冇啱與錯之分，
只有有幾大改善空間之分

我哋係做得好好㗎手足們！

我屌你咁早同琴日一樣。。。 琴日係逼撚爆哂
今日兩點幾三點左右人數只有琴日三分之一都唔知有無
琴日玩逼爆到取消
今日係不合作運動到暫停登記服務
無人 機場要人。。。

幫推！

支持支持

連登真係好多鬼

一樣？係現場見到 個情況係有多遊客都屌晒鬼呀

推，繼續幫旅客，減慢飛場運作

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

[極重要] 唔太熟英文嘅人全部同我入黎，機場有好多外國記者訪問你地，學下點用簡單英文答，做好對外文宣

push

唔好再有道德潔癖喇，從結果上同尋日一樣癱瘓機場
手足見人手唔夠幫你哋做埋dirty work喇

ys 同之前三日週末和你飛無異

利申 現場

收皮啦你 你咁樣同差佬話自己無使用過份武力有咩分別

我都啱啱放工，準備食埋晚飯就搭地鐵黎
知唔知有冇野需要買？

今晚無主動禁飛
肯定會俾旅客屌㗎喇
無辦法

搞清楚 唔係我地塞閘 而係要坐爆
兩回事嚟 觀感差好遠

滯留原因係乜
講眼見的梗係一樣

求其開個post就話自己喺機場 真係唔知邊個先帶風向

我都放工 趕緊去機場

咪玩啦，睇直播影哂出黎，個個喊哂口有小朋友喊哂咁都唔放人，全香港都睇到

推 趕緊入

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

顯示航班屏係呃人 好多機照飛 國泰職員照返工照briefing

一手 機場內部人員
機管局呃人 出面嘅牌寫cancel 入面照上機 係airside 見到仲可以boarding 想示威者快啲走
請forward

唔好有道德潔癖咁你唔好去機場啦 做實事啦
搞狗啦 去機場先要有道德

又話核彈都唔割，塞兩塞又話割

一到5-6點就有3毛帶風，等放工大軍唔入黎

［緊急］聽日814要繼續 直到林鄭回應

６１２ ７２１ ８１１！！！

你睇左T2未 比英國妹話示威者selfish

沒錯，在現場

721 811

多謝報告

推 721 811

要人要人

Push Push Push

你睇返cctvb 就知有幾粗魯對人
更多嘅係憤怒無助

I’m coming~~~~

612 721 811

畀張圖得唔得

帶唔到風了

推
利申我食個快飯再番黎

今日連登咩事

頭先立場直播嬲到仆街比班坐響離境閘唔比人過既手足阻住嗰幾個有登機証既台灣朋旅客仲喺咪度

尋日現場post有見過樓主個名
可信度好高的

但係我見到好多新聞都影到啲旅客枯燥，比外界嘅觀感冇琴日咁好

你收皮啦屌你老母

我係想叫人用腦思考

你正正就係唔用腦

721
811

你睇下新聞點播先 阻旅客畫面已經有反效果

到底我哋既目標係乜野？一直以來咁多衝擊同不合作運動甚至罷工，邊一次唔係阻到人？如果阻到人就要割既話咁應該一開始就割啦，見到有人話淨係派下傳單做下文宣就夠，都去到而家呢一個地步都仲可以咁樣諗，咁不如大家宣布全部遊行集會停止然後全人類18區派傳單派到政府投降？

真，睇到我著撚晒

可以點樣唔理解 谷9住咋 唔通走黎打9你地

同琴日一樣 分化撚

屌啦好多旅客鬧呀又衝
我仲係到坐緊

機場要人 人夠多就唔洗塞
機場要人 人夠多就唔洗塞
機場要人 人夠多就唔洗塞
機場要人 人夠多就唔洗塞
機場要人 人夠多就唔洗塞
機場要人 人夠多就唔洗塞

而家現場冇阻人啊
啲冷氣軍師出少句聲好唔好

班旅客屌到啲工作人員仆街
前線工作人員食晒

咁之前呢

其實真係好無奈
個個話要癱瘓機場，結果我地強硬真係半癱左個機場
鍵盤戰士又要係度屌你做咩要咁強硬呀？文宣、和你飛啦

五毛死全家

提防散水撚

嗡得出airside 自己友

機管局可以咁狗呃人
唔驚真。旅客被fake 咩

完全唔明白佢哋諗乜，又要塞又唔可以阻人

真喺up唔到 連咗wifi都唔得

現場既巴絲 係咪都係冇得checkin?

支持.

無人去你地面前屌
係因為你地個個拎住架車
又戴口罩又疊馬
你去counter睇下
蘋果live影住 個法國佬屌到痴線

721811

左膠真係痴撚線 塞已經阻撚哂人 已經有責任 出得黎又要拎貞節牌坊 好撚噁心

不分化

阻人返工已經比人嘈 而家阻人放假

連登不能睇太多

見到熱門咁多人屌鬼真係好痛心，估唔到所謂既核彈都唔割原來係咁

好多外國人屌曬鬼 有個外國人好似話有緊要事要上機 都唔肯放人入

Now live做假？

塞departure 有好多旅客屌
唔好圍爐自欺欺人啦

核彈都唔割 唔夠和理非即割 成班冷氣軍師好撚好波

法國佬好嬲

無綫新聞 - 機場航班受集會影響暫停登記 有人阻乘客入閘釀爭執

唔係，要接受今日的確勇武左

721

根本有人吹風向

癱呀 咁係唔係代表你要用屌旅客嘅方式去癱機場

唔通塞閘又好用腦

而家冇人阻都冇用啦 只要政府停完唔覆飛 就等於有人阻搞到旅客冇得飛

絕對不割蓆

樓下咁多人
點解冇人上去
上面要多人呀

機場明明係和理非場地
係做好我地既形象
請大家冷靜d、停一停
我地人夠多自然令機場停運作
而唔係主動挑起事端

機場係和理非回合

塞馬路唔割，塞地鐵又唔割，一塞機場就割，睇嚟背後代表一樣野，外國人就係人，香港人就唔係人

全世界入機場食BurgerKing

死開啦五毛，比夠$1蚊你過主啦

老老豆豆
我唔理風向
照殺機場
大家相信自己啦終局啦

係依度推po既都唔會係落左現場既人，大部分五毛/狗黎

冇人阻登機？

FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW

講到和理非塞完外國人就理解咁 講到尾個結果你都係阻左人好無 根本最好就係set deadline 講明邊日塞 比好心理準備全城 無論塞鐵定塞機場

我頭先係公司睇完 630 tvb，再睇埋 77⋯唉！

多謝樓主講人話 一世平安發達

我地去機場本身係想demonstrate我地同黑警既差別
用和平文宣爭取鏡頭同外國人支持去比壓力港共
依家點解要做相反既野害到外國既朋友?

頭先Live有個鬼佬嬲到癲

辛苦哂

又係比班 check-in 撚飛起晒
仲少人過星期五

同意 721 811

班機要起飛 阻住人人上唔到 同班機取消啲人 冇得上係差好撚遠

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦
不割蓆 不分化

樓主 我敬你一杯

要屌我都係咁話
如果飛機唔係cancel or delay，正常飛到。而旅客係因為示威者係immigration被block而登唔到機。俾我都即刻嬲到飛天，會怪示威者

多鬼到呢

你可唔可以黎離境同我講佢哋體悟體諒啊

屌真係搞到晏就冇去到...
以為好多人唔鍾意再搞機場

721 811
五毛狗支爆失業點好

阻客 阻出入口 就紮撚住啦 屌 話明和理非活動

係
所以大家快啲入機場
用人數取勝
咁就唔需要阻

Pish

旅客接受程度一樣？你火星黎架？
我朋友外藉老人，心地善良，完全支持示威，目測都知最少60歲。班仆街封哂路阻checkin。直至我話即場搞放火攬炒全部拉撚哂先比我過。點一樣呢？好彩佢走得到，唔係我一定同嗰班仆街玩tk。

明明係和你飛，而家想點？

邊個阻 邊個就係鬼 同我紮左佢

推！！！
遊客邊有不滿，都係昨日咁
係上網真係好慢
可以專心做文宣

睇嚟連登仔想用傳單救國

要客氣對所有人

利申：機場食緊嘢

可買定乾糧

上網極慢，除左做下宣傳，向旅客輸出資訊外
有些手足會睇下書

P牌就200蚊買甩咗佢先啦

推！！！

冇人話唔可以入機場
塞機場係好
但係唔係連旅客check in咗都唔比人上機

琴日大家真係和平嘅感覺
而今日只係令旅客覺得
一群激進示威者唔比佢地上機

連登真係變得好唔安全..

尋日係機管局阻
今日係你阻
好大分別

入緊

Thank you!!!!!
推！！！

見到分化post就要好好善用不推文回覆啦

記唔記得雨革點解輸

五大訴求缺一不可，三大原則不可動搖

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

你啲廢人，書入唔讀，字又唔識多個，邏輯思考能力近乎係零。淨係識重複一句說話，無論運動結果如何，你呢啲廢柴始終都係廢柴，唔好幻想可以分享成果。

見住有遊客屌到仆街

啱啱係離境走
離境好需要人手
我見入境好多人淨係坐係到玩電話
唔係屌你哋玩電話
但係上去上面玩ok？
唔該坐入境嘅
上去幫幫手
真係唔夠人

下午係咪有好多人阻旅客離境

依家係t2仲阻緊

好和平
頭先個個掛住派野影相唔得閒上連登

你做乜9啊p牌仔

邊撚個話今日和你飛

直播個個怒屌

721 811

巴打如果見到有咩野要出聲

連登罵人用廢人，你估呢到港人港地咩
番去睇向警察致敬啦陳生

岩！我地和平，唔阻人
都令到機場都停運作，

旅客同市民就會問政府，
到底政府做咗咩令咁多人出黎！

真正和理非力量！

所以人一定要夠多！就唔駛勇武！

機場明明係和理非場地
係做好我地既形象
請大家冷靜d、停一停
我地人夠多自然令機場停運作
而唔係主動挑起事端

機場係和理非回合

連登同現實兩個世界黎
唔好信哂連登風向

日頭：少人，集中arrival hall做對外宣傳
傍晚：全世界放工入黎，塞爆機場

屌就一定有人屌架啦
有得傾就同佢地解釋下
冇得傾就禮禮貌貌咁教佢走咪算

推, 一到收工時間就成堆互屌/負能量post爆出黎

香港航空！！！

問左佢地客服又死話無取消，話正常（淨係問左HKA, 但相信其他都一樣），問佢checkin唔到點入呀，又唔應機！！

垃圾，想乘客自己蝕錢

推爆佢

理解？接受？我陪外籍人士60幾歲公公入機場，班仆街塞死條路阻check-in，直到我話再唔比過我就放火，即場攬炒，一次過全部拉晒。

你夠撚膽就喺呢度話我講大話，我有片，你老屈我講大話，我就up條片上嚟，再交俾埋警方，裏面大撚把大頭，包括我自己，而我乜嘢都冇做過，我唔怕，攬炒就攬炒。

可否用下個死人腦。我朋友厚道，支持示威者，叫我千祈唔好做啲可能影響到佢哋一世嘅嘢。如果唔係佢要求，我當時上晒腦，已經up咗條片。

Up啦3毛

機場機場

你火滾可以理解，但係出賣手足我屌你老母臭閪仆街短命種

個運動就係有你呢啲鬼

不推文回覆

外國遊客上唔到機 個個塊臉黑曬喎

幾乎打架

現場嘈到拆天

出賣手足？唔係鬼會唔比一個阿伯去check-in？

唔緊要，，有咩做得唔好，下次做好佢，不斷進步

內鬼死全家，風向撚死全家

雨傘都坐左成個月

仲坐

721
811

五大訴求
缺一不可

818見

一眼就睇到係鬼？當場你唔大大聲屌鬼捉鬼？淨係上黎屌屌柒柒有撚柒用？

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

機場阻人上機既係公安同狗

叫佢讓路，佢話唔好意思，大家都要有啲犧牲。到我話放火一齊去犧牲，搞大件事，佢地又縮。想點？

總之唔好"主動去阻"旅客上機
人多到塞住就同旅客講聲唔好意思
感受會差極多
大家加油

推!!!

收皮啦賤狗5毛

幫推721 811

癱瘓機場係令佢唔可以飛 但係唔係要旅客唔可以飛
我地要嘅係文宣同癱瘓機場
Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

無撚同你又回po？理虧？發生左嘅事做咩驚俾人知？

機管局食屎！！！

問左香港航空客服又死話無取消，話正常（淨係問左HKA, 但相信其他都一樣），問佢checkin唔到點入呀，又唔應機！！

垃圾，想乘客自己蝕錢

推爆佢

大家諗法有唔同，冇共識，但唔排除有心人想攪事轉嫁比示威人士

推 成班冷氣軍師挾民意，但其實都未知主流民意係點諗，結果風向就比佢地帶曬

經過琴日嘅分化 你地都仲係重蹈覆轍
又話核彈都唔割？我屌你呀成班撚樣做撚曬三毛？

話唔撚好阻人上機嗰啲 係咪意味又要散水呀屌你老母！

醒小小啦！琴日散撚完水之後 成個連登少咗勁撚多三毛 依家入返機場又多返一堆“唔好阻人上機”

明未呀香港人？

香港人又再重蹈覆轍 好波！！

讀多啲書啦，論點又冇，邏輯又冇

push
上層士氣俾啲嬲嘅旅客搞到有啲down

圖？

你讀多d書你都唔洗做黑警啦 賤狗

見你想出賣手足先屌鳩你，好似細路仔咁想同同路人一穫熟，一日到黑話鬼，覺得係鬼咪捉佢出黎囉，得個講字d鬼會驚撚左你呀？

讀多啲書啦，論點又冇，邏輯又冇，字又唔識多個，文盲得只剩下淨係屈人哋係黑警同鬼。知唔知乜嘢係理據啊，試吓用少少腦啦

次次都係咁 而家又唔係去衝禁區 真係就連呼吸都影響到人

我分享呢件事俾大家知道，大家就話嗰啲係鬼，咪撚屈自己友。係鬼？咁好吖，我話上條大頭片俾大家公審，就變成出賣手足，千其唔撚好。個龍門喺邊度啊喂？

同意
大家要冷靜 唔好比人分化

推啦

做係因為咁樣表達會更有力，點會因為有少少argue 而唔做？

最多你話改進做法，做嘅同時儘量令更多遊客明白同「滿意」

真心人唔足夠， 完全阻唔到遊客入境
在現場

但真係太少人
做唔到812 "齋企都塞"既效果
逼使手足要故意阻塞departure

喺現場睇住t2兩個香港大媽發癲 喊埋
企上手足防線
仲有澳洲佬屌人

[緊急分析]法！不！責！眾！

離境同入境唔同架喎

仲有，好多老人家都食緊薄血藥，整親細細個嘅傷口，無論邊個部位，都會不停咁流血。講咪講囉，一路講無端端又踢又推啲行李車做乜撚嘢姐。整親人哋點算，呢啲行為同黑警有乜嘢分別。

已經唔係阻唔阻遊客的問題
好鬼係散播恐慌，散播無用論
淨係屌而唔討論點解決問題

推，三毛死開

唔好阻旅客啦

我都好想留通宵

Gogogo

同意

發夢喺現場

機管局嘅cancelled flight係假
閘外睇cancelled
閘內航班正常on time boarding

已fact checked

出面大量自稱前線既人開PO係到扮理性實質就想互屌

唔分化不割蓆唔撚洗開PO講架 明就得喇 屌你老味

2104

「破解機場民意論」

5毛 鬼太多

有咩想法

過左今晚再討論

聽日再做好佢

割你老母
命都無 有咩好驚？

塞爆佢啦

Pushm

大致接受理解你都講得出? 我係入境定離境啊

離境完全唔得
Counter close哂幫唔到人check-in
有勁多滯留旅客
係眼白白睇住架機飛走又check in唔到
保險唔會賠

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼